[Switch/3DS集中討論] Wake Up Link! Switch機主評測收集區! (14)

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機即可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

連登post(13)

任撚狗

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 初:
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月3日 SnipperClips 1667YEN E-shop限定
Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

今次個主角不是薩爾達，變成LINK了。

買啊買唔到機啊

唔記得google有個工程師講左平線無好咩?
我諗住買條anker type-c to type-c

薩爾達就好似一隻打怪升LV既ONLINE GAME咁

六點先得閒拎機 殺左我

急乜
都要放工先玩得

有無巴打買咗日本eshop隻snipperclips, 系統係英文時隻Game係咪英文?

USB C..

貼多次參考吓

link 係邊個黎?

信和勁撚多大陸人

即係薩爾達

塊9H到底厚唔厚

終於拎咗機

唔好有咁嘅錯覺，絕對係唔應該咁諗
USB Type-C 就係為咗解決唔同廠亂咁黎嘅問題
但係奈何 USB Type-C 只係啱啱起步，有太多廠出啲唔跟 spec 同埋 qc 差嘅產品
叉唔到嘅又有，叉到出煙嘅又有，叉到燒機嘅又有
所以最好係睇過專業人士 check 過嘅結果先好

買apple個條

有冇人係太古城apita買緊機

買完

C-C charging 線的確係 apple 方盒 2m USB 2.0 charging cable 最好，rated at 5A，內阻低，又唔貴

唔算好厚

頭先買完? 多唔多人?

朝早排隊攞左籌，準備收工過去攞機

點會多人

冇人

條線會自己爛

係邊到買？

利申：申請緊破產保護令

而加有貨？

btw 就算 apple 一開始出第一條 c-c 都係出過事，所以就算大廠都未必信得過

朝早現貨100部搶完lo

訂左諗緊lunch定放工去拎

慢慢拎啦巴打

有冇留意d game幾錢?

Game hit
全正價
無walkin

任天堂「スイッチ」発売、店頭に行列 業績反転なるか

MK So0 拎完機 趕返公司 食lunch

全新的1+2 switch

300 太子交收

tg：bigdiuf

300yen同你收

WAKE UP LINK!!!

我就係中過招

A smattering of Switch games are already available on the eShop. There are a few retail titles available, but many are download-only.

These are the remaining launch file sizes that were previously unknown:

Just Dance 2017 – 12.5 GB
Super Bomberman R – 2.1 GB
New Frontier Days: Founding Pioneers – 848 MB
Vroom in the Night Sky – 810 MB
Voez – 620 MB
The King of Fighters ’98 – 180 MB
Metal Slug 3 – 161 MB
World Heroes Perfect – 122 MB
Waku Waku 7 – 117 MB
Shock Troopers – 115 MB
Othello – 11 MB

lm

有冇識既巴打
過多幾日去買

過多幾日毛就有得你買

巴打們，買pro制好定joy好？

US

有一問
其實我係科技白痴
我係咪應該差下電先玩定邊差邊玩都得？

我直頭用macbook pro2016隻牛黎差

請問我需要笑嗎

張game card真係好難食

唔好昆人好wor, 薩爾達系公主黎ga。。

咪放Game呀警告你

12個鐘都無又爆一個POST

藍田條隊長到

從來都唔放game

點解我點都連唔到eshop

搵水魚

加d salt同pepper

匯景個間?

有冇圖?

日本Ac都唔得？

1+2 唔係個個都要跟機出咩?

仲點會有人收?

炒牛肉就差唔多

日本 美國都試過 都係error

點樣開日本Ac,唔識！

有大鋪唔洗食骨

1. 未update 部機?
2. 你用港區任ac?

開Ac location揀日本就得

係任ac入面揀日本region

係，我排到中間啦，最尾至少20人

Update左啦
日美都唔得

一直以為佢係藍店添

佢好似係藍店
平時ps訂野都有得去佢間拎
但都有賣3ds,wiiu

Error code?

2811-5001

嘩屌你 觀塘廣場3980淨機 傻撚左

係咪手指水味

你NA肯定係日本同美國account?

早兩日日水都炒唔到咁貴啦

驚hit條龍長到

我屌佢老味 係要先買4隻指定驚 先可以用優惠價3980換 忽撚左？

黃金都有賣3500啦

加盟店
無話唔比賣其他，但sony野唔該起眼d咁

有冇人係188到可以報導下現場情況？

我兩個ac都係新申請 揀左region

未揾到個Support page添 會唔會係網絡問題

編輯使用者資訊>國家 / 地區
係咪日本/美國

有冇人系太古apita吖，有冇大排長龍？

係呀

美國最後3分鐘

早上已經派晒籌

總有人唔使食骨

我都係搵唔到support page先上黎求救

我既意思系，攞機果D

我用屋企wifi應該無問題？

唔洗食，但好想幫人食

出面有無新果幾隻zelda amiibo賣？

想問問邊度有得幫部痴 mon 貼？灣仔旺角深水埗都得
唔該哂

美國夠鐘

東岸者,西岸要三個鐘後
不過都播返首Ha Ha Ha Ha (Yeah)先

我唔洗食，但買左

炸彈人好似188最平

屯門利寶啱啱收到電話
2點有得拎
都係照之前咁
正價+1-2+Zelda $3166
都唔係你地講到咁黑

冇咪遲d先買 反正買左都唔會玩住 主要買黎收藏

食完飯去買

$348

邊度有正價pro制？

買完上黎報告下

我想買㗎

真係多撚謝喎

竟然咁老實

$300就一定食唔落

有無CHING收倒豐宅SMS
係咪俾d staff自己拎晒黎炒、今朝已經擺晒上肥花炒

系你老母

200都要諗諗啦

2 正在（已經）安排下一站的轉運 OSAKA - JAPAN OSAKA - JAPAN 13:55
1 快件已從發件人處提取 OSAKA - JAPAN 12:28

如果坐今晚架華民應該聽日會收到啩

不如整個list邊間要食骨，等各師兄弟平時都唔好去買野

深水埗有度賣335

整個唔駛食骨既list會唔會簡單的

我差D係Aeon 買左$389

小心行家上黎睇住做價

好多強國人推晒喼仔入信和

Btw, 搵唔到配件包賣，度度都無貨，一係就無連mon貼個款

啤絲

食骨都叫做一早講左
明買明賣
要你食埋配件真係太仆街
要永遠blacklist

認真想整，要食骨:
1:好景一上去果間

有無地方係食兩隻game但原價有貨

我認知食骨即係食配件

正價連2game果d唔洗入list啦
要入既全部細鋪都入

2:觀塘廣場 早食兩骨 遲食四骨

你之前冇訂ge話應該冇可能
今朝排隊已經係今日正價買到最後機會

同問 同埋開e shop acc係咪簡日區

骨係豬頭骨咁解，任何強逼你跟埋既產品都可以叫骨

$150都要諗諗

邊間細鋪唔洗食game

$100都要諗諗

$50都要諗諗

150我買配件包唔好？ 100啦

如果係訂果時已經叫你食，我覺得問題不大，明買明賣，不過訂左拎機先叫你食，唔食就比返訂你，我就覺得好大問題

我理解錯左
Sry
不過臨尾先叫你食配件果d黑店真係好仆街
希望大家可以一齊抵ed仆街
唔好助長歪風

食骨咪好羅，我果間訂左都賣 2780

開名

其實好景一去果間出機評價一向普通
有fd搭fd買過限定3ds聽佢形容我懷疑佢買左翻新機

港任如果你見倒唔該快啲搞e shop

行版zelda係咪要係番hk eshop買season pass

pro製手感唔錯 用緊黎打zelda

港區eshop未開

eshop acc揀日區用唔用到香港信用卡？

問非所答
btw依家食骨果d都一定係行版黎架啦
係咪

ys

上緊uny

邊度仲有rock in

母女就快ko

咁耐？

屯門有無紅藍機賣呀？想玩炸彈人呀！
大約幾錢左右？

zelda update 改善咗 framerate?
reddit

Yes

Ssp直銷網 345 我即場食炒買左機 2800

等左成3個鐘

咁早去做乜

果間果時ndsll連R4賣到揚，都唔明點解做到指定店

2800

信和拎左得灰機
配件包炒到220

訂開個間買機一定要三隻game揀兩隻(zelda, 1.2 ,同氣泡) zelda一定買 淨低個隻揀乜好

Joy都ok，睇你手幾大
我日同美ac都有，一部機可以log 8 account

幫手宣傳下先

不過我應該都會屌pro

係咪痴撚左線佢地

點知佢, 叫左佢唔洗咁早

uny d機冇送多年保養

有冇盒相?

搵唔到貼紙

邊到有得買hori 套同袋!?

行貨貼紙就有

諗緊屌joy con/pro既人參考

巴打,我諗我搵到原因,eshop好似仲要跟埋語系先入到

原來joy con 都有保養

咁呢個抵屌喎

反而stand mode ，如果你坐得太近，佢個角度又真係爭啲

黃金買左對彩制
550蚊

但隔離有店賣1250 980 650

好多細店搵水魚 巴打買野記住格價

Switch 個mon真係幾靚

認同！雖然720p，但我覺得非常好

有冇ching報下勇鬥幾銀

因為今朝出面吹緊炒貴一倍
痴撚線

索飯：

乜田你有機未架其實

緊係未 25號之前先買

想問下各位巴打建唔建議買switch比男朋友 ？
佢玩開手機game,overwatch 都有PS4
因為我吾清楚玩開呢D會唔會唔中意任天堂game
利申:打機白痴

用緊type-c 尿袋，sleep model 22分鐘大約有10%

驚hit正皮，跟訂價+正價配件包

即係唔係所謂嘅第一批貨，定係唔係金源俾貨

我係有寶源貼紙

吾你老母

美eshop係咪一樣要用美國信用卡 係既我用返加拿大

另外想問下巴打們 隻薩爾達係咪無中文

佢唔要既咪賣俾我

探下口風先穩定

多數唔岩 你可以借啲意提下switch 睇下佢咩反應既

買到先算啦問

掂喎

玩得老任9成9係果幾隻franchise 既fans...唔鍾意既買黎應該唔會點玩

番去問左
佢地話冇
見到佢地d機都係冇貼紙

Uny piago 1年保養confirmed

5p 字冇人屌

俄羅斯方塊超好玩 試玩都可以雙打

等馬車 splatoon出左先啦，又可以一齊玩又冇咁炒價

uny幾間d機應該唔係來自寶源

電腦好鬼勁

唔會真係港任直接俾貨呀吓?

我藍田買有寶源延長1年貼
但紅藍要加200，所以轉左灰

所以唔洗食骨
都合理既

其實買水貨既巴打真係唔驚有問題要拎去換

有無巴打解答下

買左咁多部老任機冇一部出過事

放Zelda 450
Tg: bln2017

炸彈人係咪有中文版 ，定係得日版美版？

行未出

收炸彈人$300，TG: pieter27

似係, 所以先唔食送連GAME, 寶源SET左一機跟兩GAME咁出比鋪架

老細開波嗰陣一路搬貨一路講寶源派貨d政策濕鳩

姐係而家賣緊個隻無中文？

有

寶源個延長保係佢自己保？

應該唔係未出,只係唔係老任代理姐

即係點？唔明

收機2800 有無人放

入game set

fuckonami

Zelda 限量版好正
巴打唔好接普通版死貨

官裝有機任訂

咁on9

袁偉豪廣告好撚煩
知你大隻啦屌

係uny入左普通版

有幾正呀
利申: 冇興趣

所以買日版美版冇所謂，到時入去set 中文就得？

騎馬amibo

hori d配件係咪周圍都有

game language 跟機既language (Zelda)

啱啱涼粉攞咗機，免費送張貼，Zelda加$200轉限定，算係咁，但pro製要6百幾，又冇厡裝套賣

唔同game會唔同做法

行pro係咪都有保養？

eshop not available?

17號出貨

你話會唔會缺貨丫拿

邊度 官網搵唔到

唔該晒
eshop要轉日文先俾到錢，好q煩

咁配音果d係點
都係跟機language轉?

未有港伏

pro制$518有保

以zelda為例
係

間鋪係邊頭

想睇pro制包膠

Nintendo Switch™
32,378円 （税込） 在庫○ 送料無料

3/17（金）までにお届け予定 ※一部離島除く 国内配送のみ
※この商品のご購入はお1人様1台限り

點解寶源要咁賤
有無人打算投訴到日本

日任可以免費送貨去香港？ ?

等拎機後撚下joycon先睇下買唔買

班屎忽鬼會理咩

投咩訴姐, 你班任豚又肯爭住搶

我都係咁諗

Hmv都係貼寶源加１年保養

所以食game

呢一刻食骨仲有邊度有正價機賣🤔

周圍都唔得閒幫我痴mon 貼
點搞好

我都搵緊

同埋追左陣post好似度度唔同價

我幫你痴, 請我飲茶就OK

正價3500 好似係

uny,部機有咩問題直接打熱線拎去整同換

計左茶錢未?

竟然仲有人未識自己痴

aeon 有無賣原裝袋同貼呀
幫唔幫人痴

痴到好多氣泡唔敢卒

AEON唔幫, 蘇寧果D反而會

電氣良粉拎左機
佢地hold 起晒紅藍唔肯比預訂客
淨係可以拎灰機

係咪任何一間蘇寧都有賣

提早一兩日賣添，不過今日出機高峰。。

良心舖頭

頭先好景拎機見住佢4380轉4580

屌佢老母
不過佢一開波講明未必有得轉
咬佢唔入

原來係咁 ，等我重以為訂得遲所以冇紅藍

哇~送game又送配件

追左post 見好多鋪都幾賤
知個個都谷精上腦 加呢樣加個樣都肯買
好撚狗

試左隻牛叉5x冇反應

金源最老實
訂咩有咩比加錢轉

自己買pair紅藍千奇唔好幫襯返佢

188果間

熱氣涼粉買game都算ok，訂機買機就不了

官廣訂既都有

Rock in炒價

咁抵真係想入返百零部

可能d鋪睇住forum見d人自願挨炒價所以先坐定粒六去炒

任記都係麻鳩煩啦
aeon 果堆唔老早開訂
中間先無啦啦開

你搵人痴都要睇係咪熟手，aeon d阿姐

Switch個mon又唔係iPhone 果d圓邊mon，應該唔難貼wo

啲game 鋪唔得閒痴

我返屋企自己痴算

我懷疑隻牛本身係有問題，
插switch都冇反應

沖個熱水涼 入廁所貼埋

主要清塵果度煩

舖頭幫我痴左9h貼

玩左一個鐘炸彈人
無想像中咁差
咁係有小小暈

v2.0入setting可set電池%長駐

Game hit仲老實
一部walkin都無
Mon貼全部比正價平多三十 因為今日唔得閒幫你貼咁話喎

down左DQ I+II demo....
framerate低到
趕客

咩mon都要清㗎啦，用膠紙清哂就貼

有冇人試左插lan線？
我插完佢load 不到...

2.4A尿袋叉住玩zelda，不跌反升！

有冇巴打知沙田邊到有game買 岩岩食晏問so0話冇

唔駛係掛

唔撚係掛

係咪一開機冇中文 同 地區冇香港係正常？
港行Uny 機

係

xpower個尿袋插住玩zelda都仲叉到電

頭先拎完game 即刻去買返個xpower 尿袋

膠紙痴乾淨
痴上去, 卒走d 泡?

我都買

深水埗邊到550$ 紅藍制???

痴乾淨冇塵仲點會起泡

cap圖制按上癮

又要無痕膠紙

係有機會會架

藍田
但唔知間鋪得唔得閒招呼其他客
好多人排緊

原來個mon咁細小

550 紅藍搵到了
好抵

6吋 mon 大iphone plus 少少

番歸自己痴

一早就應該咁啦

唔識痴

唔係塵粒惹起既泡好易卒走

膠紙清痴塵，望完冇麈就一下落

有錢咪買到

用卡或者手推走

你有冇錢食炒價？

你預4.5K就會買到

其實痴貼唔難，用膠紙痴起張貼有泡位，再用另一張膠紙痴走粒麈就得

9分喎？

點轉先入到eshop玩demo?無港eshop 咁撚唔完整 屌

食炒價不如唔玩住
Dllm炒家
開到4580你返屋企食屎啦

巴打用邊隻

原價收工

hori 套同貼宜家時價幾多?

總有人唔擅長

120
150

全深水埗得福仁肯幫我痴
太感動幫佢買左兩隻120$ amiibo

120 果個入面無帶套

早知去問

較日文,用日acc,入eshop
較英文,用美acc,入eshop

屌那星連先達都收Switch

St狗咩都岩是常識吧
炒埋飛機杯震蛋呀笨

痴撚左線

好多蝗要嘛

過黎啦
無乜人呀
打個招呼

咁我唔買住鳥

但係我用開英文都入唔到美國ac

任訂架喎

轉運番香港幾錢?

其實賣電話配件果d比廿蚊佢都應該貼

係咪因為未開Server 所以冇中文同地區冇Asia ？ sosad

度度都4380連兩隻
金源賤到要連三隻，其中一隻係信長$688

大埔有無WALK IN，幾錢？

唔係
一路都無中文介面

黑舖排隊等拎機
聽到 walk in 4330 食3⻣
zelda 1-2 bomberman

我估啦,根本港任當初連自己首發都唔知,所以咩都未set up

thx
咁地區都冇？

<$200

688

送POSTER但隻GAME又未出

耐衝擊果隻有帶套

eshop分區跟任ac,香港無eshop
任ac可以揀香港區
但會上唔到eshop

Tko淨機2980

thx!

求救 用緊TPLINK個 轉接器

金源食晒所有野5000落樓
188有間舖阿婆同客嘈緊
個客話代理逼你食咁多周邊你都無理由逼個客啃晒成堆野
仲恐怖到有客問其中一件周邊(個充電Grip)咩價錢(個客大舖訂左唔駛食骨所以已經有部機)
個阿姐話果件周邊唔散賣，要佢連埋部機成set野買先得

其實睇你搵邊間轉
TENSO唔止兩舊

即克去

有無平過兩舊推介?

mark up 左成25%都有人狗衝去買

點會唔炒呀

俾我都開四千

仲要狗衝

福仁齊晒mon 貼hori
幫你痴埋, 態度勁好, 勁多客同電話聽都好好耐性
見佢地咁忙. 買埋隻amiibo
本身想買兩隻. 無晒zelda 公主

強力推介

5x隻牛 邊叉邊玩，升！！！

任記隻牛好似有安全機制，插左啲唔啱用嘅野
會自己熄左（？）
你要重新係插座拔起再插返隻牛先有反應

臥薪嘗任

紅藍制最平550$
灰機苦主想入手唔好買588$

邊到有

有咩款

amiibo

四款
唔識分
買最貴啦

果隻168

得，遲啲有嘢買一次過喺日森搞掂

guardian
騎馬
link archer

唔洗買騎馬啦.周街都限定版, 一定跌價

星星
快去

想問eshop買game係咪好似3ds咁
要用日本信用卡/預付卡
香港信用卡唔得

綠色最cheap
紅色各方面好d
藍色有藍光護眼
9h如其名有高硬度

賣緊咩價

唔好再吹奏ssp 金源
屌佢老母唔講道理

一早就話訂晒, 成個幾月都唔再接訂
仲要人食配件又話無紅藍

成條隊大陸人排緊紅藍, 肯食信長就出比你
屌鳩佢

美版得

日都好似話得

3ds 都用到香港卡喎

120
暫時九龍區都係120-140

騎馬肯定會跌價. 太多限定版

188果間一樣仆街

識人$3000紅藍機

唔記得佢地有咩功用

2340 留名

ON9 , 我原價2340+550買多對紅藍唔好?

2340

係咩
一直都以為日本eshop一定要用返日本信用卡

依到個個都話識人

荃灣報告 正常價拎機

其實我仲以為 灰機先係貴一點。靚好多

不嬲都用到
岩岩先碌左隻鉸剪仔

日版3ds 可以用香港卡
美版wii u以前都要用美國卡，最近改左rule，可以用香港卡

紅藍真係好肉酸

多數買黎都係儲啦

我都識人 佢唔識我之嘛

零售版無全藍全紅嘅?

你用紅藍同人換灰機
大把人同你飲茶

我都係想買鉸剪
你試左未 抵唔抵玩？

有日任 store 實物盒相睇未? local 嘅應該 ship 到啦?

拆開咪好睇
拍埋好核突

識人訂左兩部2340之後一部放左4680

未到tenso

原價拎 in母女 we 7s

第一桶金

好多人排隊見到

怪自己起5到身

其實食啲骨都冇問題
反正zelda, bomber都會玩
係隻1,2,switch點解出咁多要人硬食

唉
揸住盒灰機好似公廁咁
紅藍果啲人生贏家

做靚條數

我諗住第一批訂就就無得再訂 一段時間無理到...
搞到完全miss左第二round

老任正仆街

$3999一機兩game算唔算過分？

好撚痴線

任何貴過官方定價嘅都係痴線冇例外

貴成千蚊

少少錢都諗, 學人做任豚?

最後都係要3166食兩⻣
隻1-2 switch 真係蝕俾佢

灰機公廁揮手

ok 啦

1-2 switch放2手啦

藍紅

間舖話688信長都係逼入
明知無人買
只好做倉貨

人生贏家

放得切再講 周街都放緊

係咪好多大陸人炒？

188有間Pro 手制夠膽開我690
唔撚買

貴成倍都買真係on99

周街518

今朝拎完紅藍機即係過對面鋪放咗

1-2 switch就好似Virtual Boy咁
太前衛
比起はじめてのWii同Nintendoland真係差D

頻撲買配件, 痴mon貼買amiibo 好攰
仲要返去開工

今朝喺apita排隊買唔使食骨。。。正價$2340

嬲到走撚左，買水貨算

部wii u 擺係屋企淨同fd 玩nintendoland都爽啦

灰機哭喪區

幾點去排

到apita 7點半左右，排到50幾，有100個名額

要自己痴moon貼

其實佢將隻game轉做wario就好好多
都係d 實驗性小遊戲
Wario起馬可以單人玩

nintendo land D對戰game真心爽
玩極唔厭

我想問下...我買左幾廿隻wii u game
好似得呢隻同整mii 係會用到個鏡頭...

係啦
其實d game 同 wario 差唔多
再加d 舊橋入去就ok

灰機都靚呀

zombiu

唔好安慰我

個鏡頭其實幾清
整黎晒料

tank tank tank都有用到

掉左個盒收埋幾日等個藍制寄番黎先囉出街

有冇巴打已經卡住咗條 strap?

有冇人喺SO 0 online store訂左貨? 出左貨未呀?

街無得買純紅純藍

想問下 1 2 Switch 行版係日文定英文?

對於低調既毒撚黎講
灰機先係王道
係街拎部紅藍出黎玩簡直會成為全場焦點，不了

唔要可以俾我

灰色同芒合體整體幾cool,有乜好哭喪

推一推
忍夠呢啲撚狗仆街

灰先靚

灰機起義

行貨係咪要keep 盒

3ds 美版唔係唔收香港卡要用加拿大咩

有無人有好既 taobao link 買配件 (貼、袋、膠) thanks!

2個月前改左了
我諗係想switch 唔鎖區做準備

DQ I +II dock左順好多
Framerate到勉強可接受水平

啱啱先用HSBC Visa 係us 買左Fast RMx

有無人試過炸彈人伏唔伏

我都係訂灰機

我寫包單佢一定會有其他色既手制賣
而且真心覺得灰靚過紅藍

3DS芒亨順定佢順

灰機買藍制可以藍黑

不過3ds download game好慢 如果switch都係咁慢就仆街 zelda 1x gb

放 12 switch
有意PM

唔記得 好耐無開
到時你down demo玩下囉

PMED

pmed

....
我本來都想收ga，以為你玩野...
哈力馬龍巴打唔要，你留比我呀。加多300 當請你飲餐茶呀

有啲人話dock 疾左
有啲dock 順左

2812 灰色機+ZE

下次出應該會係mk8 系列

mk8 wiiu 都玩左百幾二百個鍾
都唔知買唔買好

係邊

實物灰色係靚D
紅藍係貪佢配件暫時未有左藍右紅 (好似係)

SPLATOON七彩都似

你做架兩呀?!?!?!

屌你老母

唔明
咩配件

深水埗最平幾水 呀哥痴撚左線
炒價都買

唔衝就冇

1+2 我都想放喎
不過一陣睇下有無得換game or 配件先

灰

PM唔到啊，你放幾$$

講得咁好聽仲要送 game 呀?

灰機玩12 switch

散買joy con

一般街賣而家得 右藍左紅 全黑
其他要上 Nintendo store 搞貴D?

200蚊收唔收到12switch呢？有冇人放

有散賣

送

n64,gg,自慰棒，連手提機nds,3ds幾多色玩先得架

一家老幼玩左 1/2 switch 玩左半日，係幾正嘅
不過$250會開心好多

其實美服好D定日服好D?

好多BNO POST既人

why not both

岩岩問過行貨最平算係3480 有冇再平屌屌

802.11 ac search不到
有線LAN又用不到...

洗地俠又番生

點解咁介意左右調轉色

好似PS4咁開兩個account?

係,一機最多八個

葵芳果間部機原來一開始就貼左mon貼
仲搞到我搵左好耐

二手當新機賣

....
有人尋日退左貨啦好明顯

唔會咁仆街掛

嘻嘻嘻

好撚柒 退貨機

開佢名啦

之前買新光送個架都support到

有咩可能痴左mon 貼呀
佢收機時無check 過個貼

邊有咁得閒幫你貼定有古惑

新光
玩到隻手都抽根
不過啲3D係幾正

幫你痴埋既話你冇可能睇唔到佢痴

擺明return 貨黎

求救
802.11 ac search不到
用有線LAN轉換器插LAN線又用不到

呢啲case 我以前黃金買野試過
間鋪死口唔認, 話係我自己整

日水差行係咪剩係保養同另外買牛？

日水3199 包zelda switch12 灰點睇

其實隻12switch 有無少少比人睇低左
睇gameplay 都唔係真係咁差
當然要同以前wii 或nintendoland 比一定唔得

又有得笑

會遮左後面入風位

求地址

三舊幾水咪玩啦

呢部睇落其實大把貨
週圍都有人放
等吓應該好快跌

過幾日先搵friend 試下

有咁筍？

大把大陸狗抄緊呀

大把人打少陣機會死呀你知唔知

用返a/b/g先,可能要update先用到ac
可能唔support你個隻LAN轉換器

花式撚狗

同求

我再問真d然後report

廢事fake左巴打

唔出奇
插張sdxc卡佢都要你update先用到啦

3199-2340=859=2隻game 算係咁

跟機世界牛黎,只需要買粒2腳轉3腳插就ok

同求地址

笑到喊

薩爾達傳說:荒野之息 [Zelda:BotW] 集中討論區

仲貴過行貨 無保養 咁都叫筍?
到時壞機唔好後悔

想問日水香港是咪唔保？

連登有愛， 多謝巴打

我update 完都冇上唔到Wi-Fi ，restart 都唔得，之後off再 on先得

LM

屌
叫佢拎返去換啦

拎去俾人撚狗

屌
呢鋪真係好癲

純粹想表達下
見好多買機即放咁 可以嘗試自己試過唔岩玩先 唔關價錢事
應該暫時得呢隻用到佢hd rumble 加motion sensor 功能？

3000蚊都買唔到淨機

340
飲到餐茶

direct buy 好似仲有，打去問下

無買配件包
出去買好d 既

毒撚左手同右手玩

呢到有無個telegram group一齊討論下

開咩小圈子

電子垃圾都要開谷
你睇下你班任豚幾撚低賤

我問真d原來3199係日水加隻switch12無zelda

我潛水先

炸彈人有得固定鏡頭
係咪唔伏喇

你叫佢留番黎同佢老母揸牛奶啦

呢個價係咪全post最癲

1 2 SWITCH $859

有冇巴打打算唔貼mon 貼 ?

玩左三個鐘表示好好玩
玩困難mode打boss好有成就感

照買
地址？

[/quote]

188黑店咪幫襯啦

下？新fix定有得set？

屌8舊水12S都有人狗衝

咁不如去好景買, 送2 game加配件

呢個真

你地揀左日本定美國 NINTENDO ACCOUNT

有呀！！！2840
唔該巴打

你講真嫁？
打幾日飛機等炒完再算仲好啦

你真係想去ge話係大埔廣場

唔知點解揾唔到我屋企嘅wifi...homeplug出嗰個就揾到，有冇知點解？

我
唔明貼黎做咩

又一隻

攞機

好景幾錢？
我188得金源同阿叔有，金源要三隻game同手制無5000落唔到樓
阿叔果度4380連兩隻Game

我收 pm

日，美國eshop 話要入 address code for tax

無知一問 有冇火焰紋章系列？

收完仲要strong hold

成日拎出街入袋唔貼好易唔覺唔覺整花

你手機有

switch有排

設定
固定照相機開左就得

掛住玩zelda仲未開
story mode得50關會唔會好短？

係要食炒價
助長炒風

大佬, 你唔好咁痴線啦.JPG

依家先玩到第4個星球
唔知玩左幾多關

睇完張圖我完全明白點解有人會想Zelda做主角

你仆街喇係度劇透

秋天會出火紋無雙而且有中文
但如果想玩法傳統既火紋要等到出年

switch火紋無雙 2017秋
正傳2018

鳩打?

3980 行貨 包三隻game 唔算過分啦應該

咁都算劇透左咩
我出300蚊請大家飲茶啦

真子

咪玩啦
炒到咁好心就咪幫襯
玩少陣駛死咩

Wii 用到而家

行貨on9

有冇人知點解揾唔到wifi..?homeplug出嘅就有

唔過份

炸彈人都有得劇透

個大佬佢炸死左

認真200到買佢我絕對無問題

唔知
咁多可能性

炸彈人係咪堅好玩?
諗住睇定啲所以未入

我是但上網search 個易記既US code 照打入去
用卡買野要打多次

劇透有雷
炸彈人個boss要用炸彈先炸得死

GAME媒評價普通
自己諗

大獲

炸d木箱會有道具出

2840訂了明天拿

講下道理好wor

Direct buy水？

食火會炸遠D

你講埋個地址出黎大把人當你神咁拜

食炸彈可以放多粒

我俾粒炸彈炸撚死左

講到炸彈人，以前大陸有隻online game叫泡泡堂，超級好玩，好多年前玩過下。。。

屌 劇透晒我唔駛玩啦

唉
唔駛諗買唔買啦
你班友都刻透晒

等walk in正價唔使食骨先買， 反正唔急
蘇寧豐澤呢d都有賣， 只要貨源穩定基本上都無得炒， 而家日任官網都有得訂3/17既貨， 應該3/17有一批大貨

掂一掂d怪獸炸彈人就死左

wifi router channel問題

第一關大佬要用炸彈先炸得死

set 1?

仆街，我放左炸彈塞住自己炸死左

劇透第一關就有大佬

外國
播Logan 之前

狗閪涼粉永不錄用

戒左係呢間閪鋪買野好耐

彈水呀給
老實說講幾好玩
老翻得黎都叫有改過啲野

2840機+450zelda 聽日拎
買唔買埋炸彈人好？

食炒價仲要聽日先有得拎

放工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全新1 2switch幾錢收到

諗住收定先遲下日本買機

係咪要
Pm 我

有冇人知要點share手掣

咁不如一次過日本攪啦

就算今日有都唔拎啦
今晚要上奶奶度食飯，比老公見到容乜易打爛佢

1 2switch唔愁冇貨

我想放 換炸彈人

而且我心理價位係2900內，咁啱今日收左$200 tips
其實都唔係太貴

買囉屌你老母

講下道理WOR

炒撚完未 屌

屌你老母有人劇透
又話講道理

知唔知點set 一對手掣俾兩個人玩

要食12 switch 同薩爾達
另外買左炸彈人同Tetris
可以慢慢玩

睇返呢個post，啲料好似幾堅

即係話switch有機會玩到dark souls III?

想玩炸彈人
邊度平
想問埋深水埗邊度有芒貼同香港火牛買

其實可唔可用就咁搵條type-c 叉電？
咁買水貨都唔駛買火牛啦！？

DARK SOUL呢D鳩劈GAME留番俾SONY啦

有冇人買左Fast RMX?好唔好玩？

最高享受

俄羅斯 炸彈人 zelda
童年復刻

《薩爾達傳說荒野之息》肯定趕不上主機首發

好堅喎d 料

話時話，今次係咪玩具反斗城都冇得賣？

有消息來源向她透露每一台Switch都會同捆《漆彈大作戰》，她對這個消息很有信心

有無人跟進下
上面mon 貼撚狗2手機個巴打

咁又唔係呀

我部ps4基本上淨係用嚟打souls系列

如果唔再係ps4獨佔 可以賣q咗部ps4

【激安】玩具反斗城：「任天堂SWITCH只售$1930」！

炸彈人係我童年回憶 所以有無伏都要鳩衝

但spec嗰啲都幾準

人地快手去貨姐
邊有咁快有二手機

BINC

LauraKBuzzLaura Kate Dale (Verified)[S] 142 指標 2 月前
I really hope it's launch, and the marketting seems to regularly suggest it'll be launch, but I'm still hearing it's going to miss launch. If I were just making educated guesses on public info I'd have said launch, but I keep on hearing it'll miss launch. As a Zelda fan I am as dissapointed by that as anyone

睇返原文個意思唔同

買魔界無買bomber是否傻豬

有Splatoon骨食既話我唔介意食呀

上面係咪有人睇緊啲四/五手飯

LauraKBuzzLaura Kate Dale (Verified)[S] 16 指標 2 月前
I'm aware neither Tom Phillips or Emily Rogers agree with me that Splatoon is being bundled with Switch in any way, but I have heard it from enough independant places I am still holding tight on that prediuction.

其實係翻譯累事

推

放部機俾我咪答到你

專登架，有巴打話而家興細鋪訂炒熱左先再比貨大鋪

Home page 右3有得set controller 你試下

呢度個個都話唔要諗住平收

等睇班人strong hold 12S

可能我用USB3.0 LAN轉換器....

八百幾蚊都話冇問題

唉，唔好比人知有bomberman，實比人屌我買單機game都唔買有得對打game

$100 收 12S

徵隻1-2-switch有無師兄想賣？
最好屯門交收

個個話12s垃圾...但呢度又咁多人接貨

搭單

望清楚要既人多定唔要既人多先

一樣，等正價先買，唔益炒家

188係唔係得GAMEHIT唔炒?到時去幫襯先

最大可能wifi channel 問題

party game無人嫌少
我同我十幾個表弟表妹住同一條街

我都等

港島搭單一隻

Thanks bro

zelda handheld mode畫面真係好好
係唔明點解TV mode performance 差咁遠.. 睇黎都係等patch先用TV

隻剪紙好用腦，玩到嬲嬲豬

本來諗住出720P加炸 點知要出900P姐 ....
老任機能低下又唔係等一日知

左右手玩應該幾正

今日仲有冇地方可以walkin買到

元朗喜利 仲見到幾部

はじめてのWii當年4800yen連一隻wiimote
1-2真係何德何能

已經可以確定芒亨出係Switch度D格仔應該會界撚親隻眼

set 左1都唔得
奇怪

頭先用TV玩左陣又唔覺點lag喎

有無紅藍
我食左黑機

炒成點

會唔會痴埋mon 貼放入盒

有單機mode

係咪周圍都無曬原廠配件包？188間間都話無

有紅藍
無問唔知
實炒 旦唔會炒好多

gaf有人話188原廠配件包未返貨

ssp 幾百盒

刑頭藍田拎機有個哥仔部機豐澤買無1年保用

個旦字
rip 巴打

唔撚係馬
男人先鐘意打機喎

男人唔可以有老公架咩

有單雞模

想問邊間買芒貼會幫你痴埋
邊度買配件包+芒貼+炸彈人平
仲想要一個香港火牛

返正我訂左 唔洗食炒價

全部都係世界牛黎咖

港版三腳插喎
我日版，想要三腳插

買舊轉插都係10蚊有找,駛乜買隻牛呀

唔知點解tv mode wifi好似收得差d
一轉手提mode即刻收爆

一舊水放舊變壓器俾你

邊到有boomberman買同平?
Apita無

用轉插會唔會火燭架
我屋企果個轉插次次插都有火花好恐怖
因為水電呢D我搵個男人問好過自己搞

冇人答到你 買個變壓器保你全家平安

會咖,玩日版你死撚梗添呀
我抵諗D$20幫你接左部日版佢啦唉

買左部黑機3000$ 貴600$姐

嘩屌

國際牛，唔使驚

Zelda Box set開箱
勿相認

搞左幾個鐘，大部份時間都係度叉電

Zelda tv mode間中drop fps (已update系統同game data)
主機地區冇香港揀
Wifi搵唔到的我個5G
係TV座度插game抆game好牙煙

最後想問iPad叉頭用唔用得？

請飲茶好過啦

行機 兩年保養 內心好過啲

Link真人上連登

兩餐茶

2340冇保養架咩

唔識人既小毒毒
只求夜晚有機同女朋友一齊玩

點解你地有兩年保養

隻amiibo 唔捨得拆

佢0仔黎

小毒毒
女朋友

老細話第去批機有兩年保 張貼紙1+1

左手同右手

switch唔對應5G頻譜喎要用非5G果個

只係買左隻炸彈人玩
Game內有無得課金架？
1-2s好唔好玩？

人生贏家 有錢有機有女

2017既產品竟然唔對應5G wifi

唔好玩啦 a/b/g/n/ac 會唔 support 5G

日本5G個CHANNEL同HK果個唔一樣 你ROUTER轉到去日本區理論上收到

保養依家野通常用唔著架啦
壞咗就買多部新

嘩 手提MODE好靚WOR

tv 好差咩?

要ot
好想返屋企打機

終於收工去uny攞機

痴撚線

帶部機返公司打

Hori 9h張mon貼
係咪得底一面有保護膠模
點解個面咁花既

未更新部機，tv mode個fps drop嘅問題的確幾明顯吓

乜撚野買賣交流區
食信長擺明蟹左啦

信長何德何能賣5，600

可以講價

我果張好清晰

出發去攞機

我用到喎 不過我個router dual band 5G ，一個用到一個用唔到

收左工去uny攞完機（黑機）， 依家痛苦地去觀塘搵配件

觀塘撚表示乜咁睇唔開

ssp金源hold 機截訂
唔比人訂機

正日大陸客walk in 佢開信長比人食
咁嘅鋪都話老實???

偷運入境啦
不過今日份頭條已經成版廣告
大大隻字寫幾錢
到時想話千幾都唔得

買幾錢???

黃金有冇現貨配件包買

我入左去airport utilities度睇，得東南亞同亞洲國家冇得揀日本

約左朋友今晚觀塘打波無計， 我都想返立即去完深水寶買完配件後返屋企打機

更新左一樣drop

$100 直銷網買
貼完 仲諗緊係咪面果層有膠膜 點知無

佢個網寫120
街賣130-150
佢係咪比左次貨你

黃金邊間買game又抵又可靠？ 想買炸彈人&just dance

有冇人知而家可唔可以上網同人對戰???
而家淨係開左薩爾達玩

唔明點解會有人玩 just dance

zelda單機game

痴撚線 咁都買

垃圾 game

音樂game有佢既市場既

eshop係會幾時開架呢

點解咁好笑 有人放機連單 單有價錢都想炒價賣到出去

連登有愛 100蚊茶錢 原價灰機連Zelda

個TVmode底座係咪插HDMI線就得?

要插埋電源

炸9 人頭先未搵到人

係咪原本叉電果條線,即係同一時間唔可以叉機?
BTW我已經插晒HDMI同電源,但好似都係無乜反應

仲貴過細舖

依部唔係 WiiU 黎喎

冇其他console呀麻 同埋志在同女朋友玩啫

係
你有無插岩個位

一屋人 買左3部
打緊zelda

UBI 不了

神呀

仲有冇愛

OK啦唔該巴打,原來插錯前後

仲有無地方walkin買到炸彈人同紅藍機

其實點解行貨個盒都係寫日本國內販賣專用
佢只係多兩張貼紙

我見到啲貼紙佢地任貼, 咪即係可以水貨當行貨賣

美帝 best buy 輕鬆買
1200 am 開賣 9點去排都買到

邊有咁多愛

可以襯衫

屌,我想試1 2Switch,但果2舊野插左落去附送個手掣架上埋就拆唔返出黎,有無方法易拆啲,救命

屯門有，4180食link同12S 炸鳩人散買

原廠配件包160蚊真心買得過
開頭以為又係濕鳩機套一個
返黎先知可以出街玩當個座同埋墊檯用，內格又有充足保護唔會比拉鍊刮到部機

個Switch 原裝配件包係觀塘比人炒到$298 差唔多貴成倍班奸商無性呀！

玩具都係咁

貼行貨貼紙算

反正覺得日文仲高級過繁中而呢部又無中文

但三腳牛原因，無咁易扮

嘩屌298
我仲係上面吹奏

唔想食link

入唔個3ds ac
楝sing in user id 定external account?

which

我依家既問題就係你左邊咁啦,拆唔返出黎,點搞

全紅全藍都正

識貨喎巴打
同你一樣

拉落去第三個

岩岩觀廣攞機，game 同配件每樣貴幾十，埋單比多200

歐水會唔會有問題

巴哈好似有人教拆制

求交易

Whatsapp 95148625

港島區無曬呀

係呀.. 好難拆

拆唔到？會唔會係無禁joy con後面粒的？

屌,痴線設計
早知離空玩算

真係,唔該晒巴打,感激不盡

剛剛見有人問價連兩game $4680 堅狗西價

有冇巴打有愛有茶錢 tg:lmknss

究竟拎唔拎機好
係好景間黑店訂，見佢又要食配件加多兩舊水

一人一部
你屋企个真係好，可以方便對戰...

究竟zelda 齋買game，幾錢先抵屌？

灣仔188 大約四千中

有間話轉頭有三部行貨返，問我係咪好有興趣，話4400食薩爾達同12

心諗真係皇恩浩蕩

个你老母

我頭先中環HMV見到賣$169 定$199

有冇人個pro手制 d感應有d怪

賣番比佢

屌,無人陪玩,我玩Zelda算

[究竟拎唔拎機好
係好景間黑店訂，本身$31xx出部機加兩game,依家見佢又要食配件加多兩舊水

計番幾多餐茶？

依啲掣係咪可以買黎裝返落部switch

有冇巴打知係咪一定要用佢個原裝AC頭叉電，用其他2A頭+type c線得唔得

原裝連住條線好唔方便收藏

MY NINTENDO 地區要日本/美國先入到ESHOP

係，但依個價唔好買，你去百貨公司仲平過佢

咁我就放心

有type c出多數都得

Joy-Con (L) ネオンレッド/ (R) ネオンブルー
￥ 7,157
配送料・手数料： ￥ 901
ご請求額： ￥ 8,058

寄到黎屋企，黑店食屎啦

多謝奧力塔巴打
佢原價比我, 仲叫我玩得開心d
我比左2500唔駛找
連登有愛

我都想要 不過這些機會不是我的

終於拎到機

有訂2340 walk in3180

算唔算良心店

唔算

3DS用nnid，宜家改用Nintendo ac，新野黎
但可以link番nnid 去任ac

原價 475
特別版 677

灣仔買齊所有野聽日拎機
$250 Samsung 128GB SDXC
$218 手掣充電Grip
$98 保護包套裝
(內含保護包+紅藍色手制保護套各一+紅藍色搖杆帽各一+耳筒+三個裝卡帶盒+芒貼)

聽日拎$2840日版機+$450 Zelda

咁撚貴
買水貨好過

頭先問過都係480，諗緊買唔買好

BOOBERMAN係咪打唔到ONLINE

$5一餐茶都冇

好開心呀

攞完機第一件事放左隻12 switch

$250

我都想遇愛

Direct Buy Zelda $450喎

上面係咪有巴打係福仁貼mon貼 想問係邊間

實有既
遲早問題

慢慢運過黎可以做到$519, 睇你接唔接受冇保養
同埋佢隻慢慢運都係兩三日到運到

特別版抵喎
好似成萬 yen
香港買都唔貴

我諗住聽日先出MK放你諗有幾多

有online multiplayer

Game 鋪放實西價，上網放啦，輸少當贏

都話呢度收150

得一間賣任記好多年

第一印象
好唔慣zelda 有配音

我話我250放左

有冇愛我既巴打

Direct buy boomberman 幾錢到

咁勁

i know that feel bro

係咪應該加 eshop 入頭 post faq

頭先quote 個個係官網個價比你參考姐
我係amazon 訂左$730連運

250先係呢隻驚既正常價，當年hajimete wii都冇咁撚貴，仲要好玩D

炸彈人單機點解係斜嘅

？

個post爆得咁快點追

你要問konami

未攞機已經放，有的傻仔放成300，你放$250實走到

搞掂

當年3DS post有無爆得咁快

人在日本 就返hk 唔通要買日水返黎....

y not

sor, 其實幅圖想用係呢個reply度

好彩多人打個地圖都係正常。。。

幾yen??

Error Code:2124-3038
This function cannot be used with the current country/region setting of your Nintendo Account.
用左日本Account

應該係原價

有貨做咩唔買
又有得退稅

樓上定樓下

原價重有貨？重諗

係咪港版game

求愛 咩色都得 有茶錢

Telegram: PChhh

人在ssp

可否代購一站返來

一定無 當年成25000yen

咪係...你買完唔係放癲價一定有人收

我唔記得左 行李full 哂
放埋家人行李到...

炸彈人有ranking...

hand carry啦又唔係重

online功能未開

搵到了thanks

都冇區鎖

想收部
tg yourigname

即係可以唔洗開盒玩住

齊晒料

我隻joy con 有斷線喎

恭喜

update 咗未?

好輕姐

yes

沙田有冇地方買驚

左邊反應好似真係差D，但係又未至於要再connect多次先用到

邊樹入

我update之後都有，但重新開機又好似冇事

188 Game Hit買保護套裝$98
joycon 充電grip金源買$218

張mon貼好唔好用 定hori 9h好d

Hotline 3180 單機，3980食2骨just dance. 1+2

ssp misxxxx
4080跟殺意大，俄仔同爆蛋人

呢啲叫食屎 唔係食骨

我試下重開先

TV mode 打Zelda一開波已有frame drop

呢個紅藍膠套都幾搞鬼
灰機都可以變紅藍玩

插落機reboot多次試下

開pool呀

wait

想知點掟3DS隻Mii落Switch度

兩邊開晒Send/Receive都pair唔到兩部機